【酒店房內全裸四圍走】余思霆爆馮盈盈開放真面目

《2017國際中華小姐競選》中，來自紐約的余思霆登上中華小姐冠軍寶座，而香港代表馮盈盈就奪得季軍。近日在無線節目《後生仔傾吓偈》中，余思霆就大爆馮盈盈參選華姐時的開放真面目，原來馮盈盈鍾意在酒店房內除晒衫周圍走！

余思霆在節目中爆料，話當年參選時，她與馮盈盈被安排住在同一間酒店房。馮盈盈有天突然問她：「你介唔介意我在你面前除衫？」余思霆都未知點回應，馮盈盈就在她面前除剩胸圍低褲走去沖涼。第二日馮盈盈更將行動升級，再在余思霆面前除衫，這次就連胸圍低褲都除埋，全裸上陣，並在酒店房內四圍走！余思霆在節目中問馮盈盈：「你有想過我的感受嗎？」非常搞笑！不過余思霆可能被馮盈盈開放的個性感染，之後她們二人索性一齊沖涼。主持麥明詩即忍唔住話：「個情景好hot啊！」更話馮盈盈：「只不過個人好自然啫！」

陪老細果時慣左

死mk

會唔會玩埋震蛋假狗

FYY

雞

兒子生性病母倍感安慰

之後她們二人索性一齊沖涼

百合毒

有咩感受？